覺唔覺巨星幫硬係有陣柒味

偽毒坤 刀削面 後庭
同亞視一樣 有陣柒味 點都抹唔甩

後庭以前參選個陣勁靚仔
入咗tvb一換髮型同服裝指導 再加肥咗之後就勁柒

佢自己啲服裝審美觀仲好過tvb

變咗第二個人

好多嗰時都話自己好有音樂熱誠, 理想, 抱負

結果走左好做節目主持或者二打六

覺 硬係覺得佢地同其他公司個啲歌手感覺唔同

冇星味

中校際歌唱比賽

後庭幾型呀

許廷鏗勁靚仔囉，佢有種公子嘅貴氣，係而家肥咗啫。

後庭主要來講真係肥左
睇下華納執唔執得返靚啦

反而期待周柏豪入左TVB會極速變柒

本身都柒啦使乜變

真心靚仔 只係人大左肥左

其實許廷鏗幾好
樣唔差，有學識，真係做音樂
歌都唔會只係情歌，又做到每年一hit song
螞蟻，面具，青春頌，神奇之旅，仲有好多歌都唔錯
除左成日比人話gay之外，都無咩負面新聞，雖然我唔明gay唔gay同聽歌有乜關係
但反而吳業坤，胡仲多人討論，完全唔明

做得巨星幫，要拍tvb膠劇，做啲二打六角色
出function 頒獎典禮又剩係去啲tvb做搞手既，自成一國，同其他公司歌手格格不入咁

最重要係個勁歌金曲頒獎禮分獎比未夠班既巨星幫，更加令人睇唔起佢地

佢就係無嘢炒作
同埋可能無後台呀嘛

就係要有柒事先有得俾人講
你笑偽毒柒嘅同時已經幫緊佢上位

後庭同周柏豪呢單轉會可能真係四贏
有心唱歌就入華納,想柒柒地入到屋多線發展,去哂TVB就啱

對眼咁撚柒都叫靚仔

許廷鏗都叫柒唔通連登仔叫靚仔？

金鐘M記.jpg

st joe 仔唔差架

今年成隻碟都有水準啦 唔止神奇之旅
藍血人 強逼症 大雄胖虎 都好高質

唔係話特別靚仔，但成個package睇就算係咁啦

而家嘅許廷鏗都叫靚仔？？
佢起碼要減10磅啦

佢唱歌其實都唔掂
係學歷同牙醫身份令佢有市場
削骨唱歌好聽過佢

明星級數喎而家講緊 個樣完全唔入流

應該係話比完賽仲留喺tvb個班就有陣柒味
永遠都好似小丑咁
喺tvb就一線，一出到去即刻變二三線
有啲甚至走去拍劇做主持
但又甘願俾人投閒置散

相反肯出去搏下
好似許廷鏗小巧個啲反而幾欣賞

許廷鏗而家同欣宜一齊所以肥左

宜家許廷鏗唔化妝唔著潮衫
KEY佢落金鐘合照相,都冇咩違和

肥是原罪

許廷鏗出走後歌路其實幾清幾有個人特色
同埋小巧配藍奕邦

反而周柏豪變左要用tvb御用班底 首歌同其他劇集歌一色一樣 但tvb自己頒獎禮都係幫佢放曬煙花 得啖笑

可能其他都係想走嘅,俾張約綁住姐

後庭都算呢班中間比較早有合約,始終比賽嗰期叫最靚仔,又後生又唱得下
唔唱歌都可以返去讀埋個牙醫,讀滿書唱片公司又驚你唔簽,議價能力高好多

做極紅唔起的話,TVB梗係開埋D垃圾約俾你

邊關事 大把好早出道既依家咪好好地

張學友18歲就出道啦

第二張係咪禿頭

許算唔錯啦
歌路唔只得情歌
青春頌，面具等都令我印象深刻
形象正派 加埋牙醫光環
其他巨星幫就真係麻麻

王嘉儀

睇完之後明白點解佢會俾人叫將軍澳吳尊

後庭都叫靚仔？ 頂籠叫做五官端正咋wo

Fred好樣過佢，雖然係一個仆街

何雁詩同惠康王子

但胡紅釣唱歌真係好佢好多

許廷鏗首痛醒好好聽

係

削骨、牙mag個d

Mag同羅力威兩大台柱一齊埋葬左喺隻egg入面

就算佢宜家唔唱歌 全職做牙醫都搵到食
再加埋屋企都中產 可以全心做音樂無經濟負擔 係唔同啲既

就係等緊你入嚟貼呢張

許廷鏗都唔叫靚仔
唔通你班死毒撚靚仔
佢啲歌我就冇聽啦 不過佢一定唔樣哀先囉 成班為反而反

後0真係麻煩喎死魚眼。。以前個樣都係
唱歌又唔掂

後庭算最好啦 唱歌又ok

走？
條友啱啱開始多產拍劇，唔覺佢有幾想走

古有亞視味
今有無綫味

真係風水輪流轉

條友唱歌係ok 但係拍劇同訪問on99咁 比人感覺好寸 個樣又陰陰濕濕鬼鬼鼠鼠咁

同張晉一樣 幾紅幾型都洗唔甩陣蝗味

同許廷鏗同一個屋苑，唔知佢搬咗未
係停車場見過佢一次，塊面好撚肥，腳又粗，明明以前比賽嗰陣好靚仔

性格幾好 同欣宜勁fd
見佢成日好就欣宜

佢之前因為轉會俾人雪成半年啫，之後應該會紅返

小巧啲歌好正

希望本尊浸多陣tvb 有知名度就轉會啦
叱咤睇後台訪問 見佢話4年後有得參加返叱咤好夢幻好開心

同意胡鴻鈞似真係想搞音樂
佢新碟都有兩三隻歌係完全脫離tvb班底
佢都有話過如果有機會開音樂會想唱多啲自己嘅歌 唔想個concert變左經典電視劇主題曲之夜
但始終係因為降魔的紅 我諗佢想走都有一定難度

將軍澳吳尊係許廷鏗，天與地爬雪山嗰個係謝東閔，外號一廠黎明。

後廷轉咗公司已經算叫做摵甩咗巨星幫果道柒氣啦

牙醫d歌真係唔錯
星夢其他就

有冇巴打揾到削骨參加巨星時個樣 想整個對比照 上網好難揾

正如公屋仔一樣

Google左一張

岩岩睇左佢之前既interview 話佢真係冇整 話舊照比人photoshop左 吹水佬

佢真係on撚鳩

改名做胡廣偉算啦

屌佢又真係堅似照住陳廣偉嚟整